又入喇, 8:0!

後生藍屍射入更加好
阻人打針, 猶如殺人父母, 間接死亡唔計

邊到睇到

source

邊度講

汁呢?

漏料, sorr9y

Ching咪亂放風

VAR 話唔入

快喇, 喱球撞處, VAR話唔入